[ALL GO MU LA DIU]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [39]

好耐冇開過post

巴打記得39

無記錯條友當年因為無正選先走

good topic

個陣好似有DC又真係難嘅

果陣唔係好似用緊伊度奧定費托咩?

Kitroom 有上季主場特價120蚊
剛剛狗衝左件

冇追post 我曼買盧卡古咩乜

食蕉啦🍌

樓豬我屌你老母

如果唔計適唔適應 個人覺得莫拉達真心啱用
有速度 夠高大 造波射波都得 最似當年國米既大米
盧卡古就似杜奧巴
睇下摩佬想打番邊個戰術

個個都話想買架啦

小豆 nani回家吧

傳得好勁 因為盧卡古唔同愛華頓傾續約

買盧卡古咁廢老唔續約？福仔又後備？ 不了

爆炸d球王片勁到。。。

短only

達仔仲要係老豆契仔

爆炸版拖丹

ITS THE MAN! THE MYTH!THE LEGEND!!!

屌, 買晒堆妖人返黎踢U21啦

得罪左你？

吾屌得牙?

J到買盧卡古

我fm買班妖人番黎踢u21
第日仲可以計落hg
Btw 買tielemans番黎然後借出去得唔得
千年一見嘅妖人之王 唔想錯過

J過頭喎ching

整隊18歲勝利11妖人, 踢3年U21
之後就

已經係我地既人

以後正選十一人都係HG
成日話要青訓嘅人滿意未

但係達仔即使黎到曼又比佢踢到好勁過幾年咪又係回家 話曬賓周馬都唔後生了
如果摩佬繼續長教落去都係要高大中鋒架啦
基沙文係勁但唔覺得摩佬戰術能夠發揮到佢100%
所以暫時得兩個選擇 一係Kane一係Lukaku
個人認為Kane好d 一黎係英人可以做icon 二黎英文唔會太怕佢過幾年比人笠波衫走人
個人覺得Lukaku就再勁少少 真係有魔獸feel 但佢好似幾海鮮波

Lukaku d 把握力
今季勁到痴線

射門中目標 57.幾%
Shot Conversation rate 27.幾

如果佢有Ibra咁多機會既話不得了
當然佢又做唔到Ibra 分波 俾直線 hold 波果d all-round play

唔覺達仔會再番皇馬
另外盧卡古可以比邊個笠走
皇巴唔會要 拜多數搵德國人
係得巴黎有少少機姐都係

分波比直線交俾第二個啦
又唔係冇人

做得前 重邊洗好似廢老咁下下落返中場拎波
除非條中條7到仆街姐

召喚阿歷斯新奇士

問題就係
雖然Ibra 係miss 好多chance
但果d攻勢其實由佢發動 佢係playmaker
姐係話佢自己浪費自己創造既chance

Lukaku 直接擺落去
就唔會有咁多機會

留意到普巴打得好嗰兩場都係上前做波，唔係放後一格

出去玩

想睇下仲有冇mon po

留意到lin已經好多場冇踢，聽日再唔出就正式加入反摩😤

你死埋一邊
自我收皮la

再嘈賣撚埋你

咁惡

吹牙？

達仔我真係會擔心佢愛回家 西班牙人+靚仔
Kane就最唔擔心此終英人留英超好正路 踢法亦比較柱躉style似伊巴多d 當然腳法差好遠 但入球都幾穩定
Lukaku黑人 就至少唔怕賤種搶 踢法似杜奧巴多d 高大衝刺型 左腳球員都有右腳
其實各有各好 不過買到先算啦

收鳩皮la你

暑假我地打包下體會定摩納哥好

聽日要係看台睇波

rich

聽晚輸幾多粒好

Why not both

冇野了
都好過我喺bench睇波啦

花膠回家

有得比你上場咪又係睇波

你上場場邊睇波

摩納哥前場 下體中場 賓菲加後防

事實係.....白lin 盧卡古 基沙文 完

要搞事就入公廁啦on9

Semedo呀

現實係.....啡lin 爆炸頭 屎波寧 完

In United’s 2-1 aggregate win over FC Rostov in the Europa League on Thursday, Mourinho saw Paul Pogba limp off with a hamstring injury and Daley Blind substituted with what appeared to be a head injury, as United played an 11th match in seven weeks.

With Wayne Rooney, Anthony Martial and Bastian Schweinsteiger all doubtful, Mourinho will also have to manage without Zlatan Ibrahimovic and Ander Herrera due to suspension. The boss accepts the taxing schedule has taken its toll, particularly in Pogba's case.

"My teams' injury records are very, very good," said Mourinho. "It’s very difficult for my players to get injuries and obviously Pogba’s injury was due to an accumulation of fatigue.

"He felt something in the first half and, in the second half, he immediately felt like he couldn’t carry on. Even a physical monster like him couldn’t carry on. But, of course, he was one of the players who never had a rest.

"He played every game. Even at Blackburn [in the Emirates FA Cup], he was on the bench and he played half-an-hour. I think the Monday night game with 10 men also paid a price. So Paul is paying the price."

鐵人妹

邊個連歐霸win 緊3:0
第二回合都要死出佢呀

摩佬經常自相矛盾
可能又係幫球員減壓啦

沉到爭啲搵唔到個post

明明陣容深度夠哂打輪換，連fa cup對廢隊都要出主力。小豬，文西，羊，廢lin成條中場咁換都得。但係都要用死個幾條友。

準備好今晚做7弟未

猁劇本一早寫好哂

伊巴做到嘅野我都做到 伊巴做唔到嘅野我都做到

伊巴射失12碼, 你做唔做到?

例如俾摩佬撚

今晚我擔大旗bin9你地c

聽日喎ching...

Sor 柒左唔好推

屌你牙

今晚你擔邊個支大旗 ?

Ok大家唔好推

發覺依度好多假獌 連幾時踢都唔知

你乜撚都j架啦

Agger

你咪係囉 manu

係咪有咩誤會呀ching

近 10 年 果堆 fm 妖人 有幾多件有好下場 ??

Manu

妹妹同hehe

又一件 假獌

Menu

冇kante?

今晚快d做好d功課溫好書先啦

menew

話時話
聽晚幾點踢

Milf kitaryan

話係佢條女都有人信

8點

假獌 幾點踢都唔知

呢D時間踢輸撚硬
唔睇了

假獌

去屌女好過睇西波

福福

拉鳩

哪有女

組團CALL G算了

料清帶隊

大佬料

預幾多錢

隊長請啦

咁又係

跟朗隊call G

wiki 又俾人亂改

阿狗

比人禁住屌

即刻追番

屌

閪布朗點守架

山狗真係勁

兩架飛機

笑死
反雲機同迷雲機都出晒黎

原來我曼有個DJ 保方

In arsenal we trust

未睇過scott sterling?

買出齊士啦講真

Arsenal fans: "He's won more than you, Arsene Wenger he's won more than you,"

West Brom respond: "Darren Fletcher has won more than you"

飛機飛完未？

難度係大既

攞嚟衰

駁唔刀

費查好波

費查 9A 黑帝

費查

Cech

oooo 又俾人撚狗

咁樣 fing 到

#mufc are set to play Manchester City on Thursday 27 April [espn]

我bin佢C

好日唔睇妓, 睇5分鐘就諗起v92

4月咪打10場

山好似gg埋

1 號 主場對西布
4 號 主場對拖肥糖
9號 作客對新特倫
13號 作客對安德烈治
16號 主場對藍戰士
20號 主場對安德烈治
23號 作客對般尼
30號 主場對清雞湯

基本上 四月 3,4日 一戰

...is冇肉

真阿迷

係愛呀 哈里

邊睇妓邊睇夜神起易

妓

碌柒咁

爺爺mola mola...

#NoContract

出齊士個樣

呀妓兩個龍都跌曬watt

我地曼連真係好幸福

住烏入嚟救世追平 瘋狂慶祝

然後出齊士閪面

小心r霸中口掛
龍失誤出局

氣場無敵

拉到跌咁滯都唔吹

如果阿狗贏唔到
即係話我地聽日都唔會贏到

同步失分buff

Cloud add

又係Dawson

希望聽日可以脫離六弟

阿狗個龍 打自由龍好過啦

我曼都唔會過到

通常係猁狗柒咗
就輪到我曼

西布朗今季真係有料到
成班勁有信心

曼城希望搞掂利狗

3 個晌後柱空鳩晒任頂 點防守架

支持雲加

阿輸波麻煩聽日曼聯唔好閪

都唔明點解仲會有球隊用區域聯防

爺爺讓個前4 都拿唔番既話
摩狗快撚d躝

上季英超第一第二同FA cup都係雲族霸哂 點知今年三個都收哂皮

我感覺到聽晚到我地柒

曼會死守第6
mon post 阿狗唔洗擔心

永續雲加

沙加 比耳連 男斯 100分 企晌度睇人頂波

阿狗放心
我個名

各位可以all in 米堡
上車最後機會

踢埋聽日嗰場仲做六弟都好躝啦

人地開後柱 成班呀狗衝去前柱做乜9

又唔係特別多高佬

今場唔洗請志健哥喇

反雲贏哂

頂薪領隊 拎住兩個歐洲11人，又有德甲mvp同 top3龍排第6 我真係笑撚左

志偉

山狗個樣

lin都屌打既隊 妓都贏唔到
唔講咁多

兩個中堅俾人拉咗去前柱

我仲以為係會員lin 咁都搵到位讚lin

奧燒唔見左人好耐，去左邊？

d傳中好撚勁

lin好波

me實話實說姐

成班青訓仔又圍爐

唔洗驚
凶多吉少

邊個迫害電叻

要永續電叻

enough is enough

time to go

原來今晚曼已經唔洗第6
將會變7弟

成班鬥心無晒 逼宮？

愛記一win
就上第6
聽日和都第7

都好 仲於唔洗再第6

踢少三場就唔理啦
聽晚贏就上第五添

其實覺得我曼第7襯過第6

其實聯賽對我已經可以風流波mode
歐霸先有感覺
係唔想聯賽果場再輸俾轟
報仇呀

攞咩去報牛

董嘉儀 Lulu Tung
8 分鐘 ·
輸3：1啫， 洗唔洗hea 到迫都唔迫，有d 火好唔好！

文西都唔係

會迫就唔係阿狗啦

Me=高汁青訓

阿狗退出前四 愛華頓殺埋上來
明顯係為我曼死守第六鋪路

yes me只係便宜仔

阿記輸波
曼城對利記又會有隊失分
即係我地聽日又贏唔到

公廁識睇波咩 得閒入場打下氣
扮咩識睇波

我對佢極級反感
用大埔黎上位
假球迷 好撚討厭

冇瑞足冇妹妹冇hehe
要靠勁過小豆既lin carry 了

岩岩mon post 見到呢張
笑左出黎

冬甩仔

baileys 垃圾寧 落河

卡膠 新拖舟爆炸仔

華西 隊長 阿盲

阿美尼亞美欺

福仔239

必殺米堡

下場阿妓對鏝

其實真係仲好撚多機會上返前4
我地仲要踢少三場

我同班frd都係

盲打左翼
同對面鬥慢？

隊長好似未好 拖舟應該踢攻中
Blind換sheep

以我曼咁留戀第6既性格
即係聽日會失分

贏到先得架
攻力屎到
季尾仲幾場硬野啊
如果歐霸入四強既專心盃賽啦

留名等睇法比奧一箭定江山

邊個話獌唔愛第六
我唔信

準備定第七完季

我獌必六

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [6]

雲加走
買山狗

世三 冇正選

傷

廿歲尾 買都唔平喎ching

錢解決到
就唔係問題la
我覺得佢仲好過基沙文
獌宜家要買現在 唔係未來

大把未來

j44 聞西 Lin子 朴格巴 福仔239 TUANZEBE CBJ Pereira 兩兄弟

李城

睇緊轟 發生咩事?

愛記又有新仔入波

真係好彩我地打曬兩回合

已經嬴緊2-0

25

歐冠 唔是夢

everton 1-0

我曼終於唔係6弟
跌落第7

Keep到季尾 然後歐霸決賽輸波

金章安1-0

超窄滴滴仔

佢罰球真係勁

都救左摩幾次

人地降左班都有睇，咁又叫借上位

DC

yellow! yellow! yellow!

希望lin都可以學返一招半式絕技

絕技 - 逢出必柒

阿記一場輸兩球角球 無人看管頂入

金章安未去車個陣係薩克達已經好屈
去左車先變左工兵咁
但技術有係度
Lin 根本唔係個皮

阿記守角球玩區域聯防，成日出錯已經係近十季既事

學都唔係學罰球 邊到佢射

果陣係薩克達同拜仁哥斯達齊名

望住個wengerout可以繼續散步
角球企勁前先好球

撞撚死人咩想 禾達斯

隔離阿post偷圖

點解可以錯成咁

左邊6個mark 1個 右邊1個 mark 4個

屌 笑撚死

C9傷出

兩個中堅俾人拉左去頭柱

跟住個波開去後柱

沙加 100分 男絲 比爾連 四個齊齊睇波

人地 3 條友晌後柱任頂

哇屌班英撚豬肉佬下下對住腳落產

點踢

轟

offside header

睇清楚d 西布朗有4個係後柱 有個背龍仆緊街

sorry shd be pushing foul

北愛伊雲斯

禾達斯 呢下好假喎

點都要還？

軌波真係估佢唔到

頭先有冇睇場波 ?

講緊係果 3 件同時衝埋去頂波
你講個仆緊街嘅做乜柒 ?

抽晒水啦 梳高斯

阿朗靚助攻

李城又嬴

今個禮拜是咪前列又齊齊失分

第七算唔算前

希望執三分

而家曼第7

7 至 17 係中游

無睇場波呀 睇圖鳩UP咋

我曼成億買左個6號返黎家陣為左promote 佢
排足咁耐第六 聽日佢出唔到要上第五了

終於唔洗做六弟
可以做七弟

有比利時拖舟中場過幾個傳俾我lin入

Lin呢啲 決賽關鍵王 啲粗重野唔洗佢啦交比mk is ok

其實你都岩左少少
一斬既時候, D阿妓比人拉走左,
但係後面有成3個沖頂

不過點講都好 真係好柒既

今日做咩一班人吹奏lin

lm

反lin是死路

接班做隊長

迷lin得永生

仆街啦咁。我feel到聽日一定輸波

今個星期又係前列失分週

足球無關生死

迷lin得永生

感動既係終於暫時唔使做六弟

濟濟一堂
我曼一定會好合群

作為中游分子
表示會努力踢

有三場未踢 三場拎唔到6分或以上都可以係咁先

2場係Shitty, Southampton

聽晚對米堡先輸一場
上次主場都俾球證黑 踢到碌鳩咁 勁辛苦先反cup到

又要搵 法比仔出嚟救世

睇緊我朗打中鋒

轟點

打返4後衛

好撚膠著

呢腳波 柏度平時會 cup 跟住 chok 遠柱死角

是鳩但啦, 就算轟輸返2~3場個冠軍都唔會跌架喇

前三位置差不多成型

聽日曼輸/和第7
win 第5

無得第6啦

屎城堅係垃圾 最後幾分鐘都守唔到

班後衛騰曬雞咁做乜9

加卡

如果買到Lukaku
下摩2季

買曼下年爭冠
把握力勁撚到

keeper 可能冇叫到

如果買到 B.朗 美欺 vidal 馬治斯奧 華拉提 加雷 加坦 史奈達 華拉利

下季再唔改善攻力 真係唔好講拎冠
仲靠廢lin 福依d英人
馬仔又打唔起既話

其實係差把握力
Lukaku 今年好撚癲

按此與干地sir展開激情慶祝

幾時有旨意過lin

咁樣落去主場對轟個陣分分鐘要列隊

d 盃賽決賽時

United can't finish weekend in 6th. Finally. First time since November. Beat Boro tomorrow and they'll be 5th. Draw or defeat and it's 7th.

終於唔係第6

兩翼仲係咁既質素 點入波

當地咁都可以打j

今年軌d 運勁撚到

準冠軍隊就係咁

仲諗住失分仲有少少懸念

幾耐未試過贏輸和都唔係排第6

終於六撚完

迎接七

廢老把握力好d
宜家企緊係前四la

聽晚會唔會又三中堅 曼聯好似唔埋哩個陣 太過保守 突破點唔夠

7 呢個數字對獌係有特別意思

聽晚好好迎接啦

柒弟黎啦黎啦

柒弟柒弟

輸3場 失22球 依d係排前列既數字
但係和左10場 入得果39球 衰撚過中游

認同把握力差 今季真係失左好多big chances

但和左10場唔代表衰過中游
邊有中游依家贏緊13場 仲要有3場係手未踢

我當拎番5場 和>贏 都59分 同軌都係差10分

無得同今年軌比，穩前四已經好好

今晚要靠福仔了,希望考牌成功5洗用廢老

睇我表演

發夢92分鐘俾chambers入波追平1比1，做七弟

現實就係我曼前鋒屢次失機+VV上身, 92分鐘輸波做七弟

今場精神上支持

今晚靠費蘭尼頂死對面我曼拖舟

明明係自己廢又屈人地龍上身

祖嚇特好柒

今晚和撚硬
繼續聯賽不敗走勢

我都覺得會和 一黎人腳唔齊 二黎一地泊大巴
我曼就攻唔入 睇下今晚馬達mk會唔會救世界

妹妹傷左？

哇巧多假獌牙

hamstring injury

G唔g傷幾耐

傳話三星期

不過班報紙佬都係跟mk之前個傷勢估

睇黎今晚有得睇卡神爆炸小豬馬達呢個烏龜組合

琴日大家先講完...你真係

今晚對手尾2
易食指數有幾多

唉 呢排mid term assignment pj fyp 一炮過黎

你就想有小豬 小豬muscular injury

今晚識買一定係買和

米杜土堡要護級

我獌今晚輸鳩梗

已經all in贏 典算

主勝

果種唏噓

唔怪得近幾場坐巴士都唔見佢

come mu la diu

今場贏唔到真係反摩

姐係今日條中場線會係卡膠加爆？

易食指數五星

卡膠, 比利時拖舟 , 隊長

留係阿真係哂時間 今夏直接打包阿記個兩粒星走
下季就衝冠

睇黎都係3中堅，隊長應該後備

加埋你

終於有得踢正前

同讓條中場比人有咩分別...

都要有得選擇架 邊有得選擇依家
靠左右翼護出波啦 係時候出左羊右華

三個都係1秒之內將個炸彈足球交俾隊友

隱約睇到少少魔性

過埋今晚我地就坐穩七弟

今晚想睇我入幾多粒

買佢過黎啦
最需要d自己搵食既球員
學下rvp

在那天當了七弟

又係聯賽關鍵時刻
姐係又和波啦
七弟

唔貪心 守住個6弟唔好俾人自出自入

唔係和波都7弟咩？

今晚可能有瘋狂彈彈波睇

冇留意已經俾愛字頭過左頭

今晚有左羊右華carry

你今晚係入到波就好

馬仔出得未

唔明點解山齋土最撚有heart會俾人屌

因為笑左出黎？

雲加真係個笑話

好似當佢係反雲第一人

落力為你好 , 得不到分數

今日點都第六唔到，點揀呀

未

咁咪第五囉

留名今晚和/輸長做7弟

做7弟到季尾

今晚一定和

屌你老母主勝5.60
咁多位手足我聽日睇樓喇

好似出得

今晚點出都好似差d ..

martial 福 MK
carrick mata 爆炸
rojo b smalling 華西
ddg

好似最正路

1001

1415年4141

用mk代he果位

martial
福 mata MK
carrick 爆炸
rojo b smalling 華西
ddg

馬仔傷左清

今晚一樣343
福搭馬達mk
中間4個羊 卡膠 爆炸 華雷
後面三個是但都一樣

咁樣應該會好啲 起碼有機會贏

mk擺中間, 馬達華西撚鳩人右路

假曼

守住第七 永續雲加

上面有啲人又話出得

應該都係343強攻

希望今晚左閘搵shawb踢

再攻唔入就用lin啦屌

更加攻唔入

連goal ed

應該好似之前咁，一開波就放lin入禁區鳩跑，跑到對面冇氣下半場就換mata入黎一下搞掂，呢招好似試過幾次都work

朗隊今晚可以出 真係可能收起馬達用隊長都唔奇

朗隊要打左cam先得，右同中都唔得

朗隊打前 完勝

終於可以離開第六位
希望係上第五啦

摩連奴說服費爵爺隨隊行動
在莫耶斯和雲高爾執教時期，費格信很少和曼聯一起行動。但摩連奴稱，“當費爵爺離開這裡的時候，他曾想過一去不再回來。我認為，也許是因為回到這裡會讓他有些難過。但當我來到曼聯後，他又回來了，他來見到了很多自己共事多年的人，他又和我們一起旅行。”

摩連奴表示，“我對費爵爺說'球隊乘坐火車去倫敦比賽，而阿歷士爵士你卻自己開車去，這是毫無意義的。你不要自己開車，和球隊一起坐火車。'他非常尊重我們，他覺得和球隊一起行動有些害羞，而我們必須讓他感受到被愛。”如今費爵爺已經和曼聯一起去客場觀戰，並且入住同一個酒店。

不過摩連奴透露，有一個地方是費爵爺不會去的。 “在比賽結束後，查爾頓爵士會來更衣室，CEO伍德沃德也會一起來，但阿歷士爵士沒有來更衣室。我已經說過，這絕對沒有特殊意義。”

摩連奴還談到了自己和費爵爺的關係，“我們的關係和過去一樣，在聖誕節、對方生日、重要比賽時會打電話發短信。”

費爵爺在2000年監督建設了曼聯的訓練基地，但摩連奴入主後對設施進行了一些改變。 “我們試圖不斷改善，讓訓練條件變得更加現代化。俱樂部是個巨人，但如果你停下腳步幾年，情況就可能變得複雜。”

費Sir

must be 343

yes ar,我只係想講佢上面班人腳應該係4231黎

費蛇

United have gone 17 games without losing in the league, a run which stretches back to October. Mourinho's men have scored in each of the previous seven away matches in the league, failing to score on the road only twice.

ANTONIO VALENCIA: I FEEL LIKE I'M 21

Antonio Valencia insists he still feels 21 as he continues to press his claims for Manchester United's Player of the Year award.

The outstanding right-back won the Sir Matt Busby trophy in 2012 and has already bagged two Player of the Month prizes this term. Excellent against Chelsea in the Emirates FA Cup on Monday night and in Thursday's win over FC Rostov, the 31-year-old Ecuador international remains a top performer, more than a decade after arriving in England to join Wigan Athletic.

"I’ve changed in a lot of ways [since then] but with my willingness to keep on training hard, my hunger to keep on improving and my desire to want to remain here at United, I feel like I’m still just 21 years old," said Valencia in an exclusive interview for Inside United.

"I’m thankful to this great institution [the club] which has given me the chance to fulfil my dreams. And, of course, I’ll continue to fight hard to remain here for a bit longer!"

Jose Mourinho believes Valencia is one of the best right-backs in the world and it is a position he has embraced after initially signing for the Reds as a fleet-footed winger.

"Sir Alex would play me at right-back in a few games and I think he gradually began to realise that I could defend," the South American explained. "David Moyes also used me in that role in a few games.

"Then came [Louis] van Gaal and he played me there in a lot of games. I did a good job there and he continued to play me at right-back. Now the gaffer has come here and he’s given me the opportunity to keep working up and down that right-hand side which I’m enjoying."

完美既男人

真係好撚屈機

依個球壇有無好似華西咁尾機既男人

朗隊

俱樂部是個巨人，但如果你停下腳步幾年，情況就可能變得複雜。

朗隊唔能夠同人比
佢係神

想知阿sir依家點睇妹妹

一條我玩完唔要既女， 你一億買佢返黎， 辣殺

比著以前
妹已經比費sir用風筒屌死左

過埋今晚就可以穩定地做七弟

你覺得妹妹會係費Sir嗰隊？

呢度唔係支持曼聯嘅咩

費sir 基本上每場曼聯都入場
其實最難受一定係睇住自己隊波踢到1999又唔方便出聲
咁鐘意進攻嘅費sir見到雲式9猜會唔會眼火爆

唔係

我覺得阿sir見到long ball united 傳極都斷會扯火d.

依句真 雲92最多眼訓 長傳真係忍唔住屌出聲

今晚中間卡膠+爆炸 100%？

敢帥有段時期好勁架
第一季6連勝

冬甩
華西 B仔 一代 大佬河
卡神 比利時拖舟
Mk mata Lin
福仔

認真
1415 既曼>>>今季啦
兩段6連勝 殺鏝 猁 熱 妓

有冇人開即討？
冇人開我開

終於可以做5弟

Go

近排好多新仔話我假曼 好失望
而家啲人唔比人忙留意唔到妹妹傷3星期
好惡

穩守7弟

摩佬真係要諗諗佢
D球員同隊波好似格格不入咁

所以我一直覺得v92唔算好差
用佢既經驗教識木仔管理隊波
最多話佢悶
但一季第四 一季足總盃
已經好過猁炒肥賓之後嗰幾季
點都好過耶子一黎就破壞曬傳統
又炒教練 又唔續老將
最衰係令到所有曼迷同球員都睇唔到任何希望
結果有經驗既走曬 真曼都冇曬心機

呢度宗旨不嬲係屌咗先 , 搵野屌, 同埋互屌

但用左兩億五都係咁就講唔過去啦

矛人理 橙

最on9係買左人又唔撚用
Depay c9 連清新都少用

放走小豆 細孖 rvp 係死罪

兩億五 將一隊沉到第7既球隊
帶番上正軌 有力爭四 有力爭盃賽
我又唔覺得好過分
睇番佢買既人 除左迪馬條撚屌 同借左花膠外
其他都踢得不過不失 做後備有餘
其實只係當年費sir太神 鏝轟開始金錢足球時仲可以拎住二線兵拎英超
V92只係一口氣買番咁多年同人地既差距
再睇埋價錢 好多都係2千幾萬 其實真係唔算好貴

其實我一直覺得錯既唔係椰子, 係搵椰子返黎既管理層

又352

lingard

收起mk做乜鳩

又係鳩跑半場再換馬仔/mk

笑到gapgap聲

果然係出lin跑贏對面再用馬仔Mk 最強三箭射爆佢

和波

左羊右華

左羊片華

慢過你㖭

唔出me

應該343

你無氣啦

點解我見唔到德甲mvp

7個後備有4個後衛

左羊右華
正呀喂

大聲啲 今場有咩呀!
左羊右華呀！！又係時候唱歌
啦!你應出我撚羊

收起mk
會唔會係傷傷地
上場見佢尾段有d拐

其實摩佬受左咩刺激
居然轉踢343

笑了

鳩斬比跑狗

起碼有卡膠做隊長刀矛貢嬲

爆炸+ Carrick平排
出親都仆街
中場俾人搶死
太慢追唔到反擊

呢舖真係人唔笑

有我羊連華回防怕乜

ko所有進攻

救左幾次單刀

發達喇 , 又 LIN 又爆炸 又垃圾寧

實有戰犯了

右推左扭總會有鬼主意

可以屌住先
Lin又射撚左未邊
爆炸又傳個波比人
垃圾寧又係唔撚係都清走個波.

好在今晚早開飯 , 我以為開 10 點

利申 : 假獌

冬甩有冇cs

有9999
冇1.01

All in無

擁有連格

擁有勝利

下次小心d

戰犯list: 細緊 爆炸 lin
有冇清可以做統計睇下邊個係戰犯王

BT Sports live 奧雲 夏格

mk 後備換入連過四個橫交我lin傳俾費sir

摩怒掟水樽停賽四場

朗拿度 : 我在拉舒福特身上看到自己昔日的影子

屌你傳比費sir

笑撚咗出聲

又唔係未試過藍天

仲有冇人信季尾攝到個第四番嚟

阿仙奴第 5 , 然後雲爺爺唔撈

望就咁望 但繼續對弱隊和波就凍過水

阿狗真係可能無前四 成班都唔想踢

爆炸著藍色衫 好型

係都皇者猁先啦

比利時藍拖舟

好似好好食咁。。。。

好耐冇留名 hi all

Rashford

俾米埔diu da

拜利比人撚狗咁撚

大孖

左羊 我爆

Wickham又贏

阿羊斬波真係好撚靚

反爆有咩好講

大孖慘被強姦

靠我同爆

Belgium zidane

左羊右華真係好撚勁

now個講波佬j到我都有d唔好意思

無落河的宗師是廢的

班大帝生生性性 第三都有機會
老實講我想阿妓有前4續電叻
最好就係哥狗同猁狗冇前4

轟
熱
三就pep vs klopp
四希望爭鸁電叻

最理想一定係
轟
熱
我曼
電叻
鏝
猁

大聲啲講 邊個carry

Ddg

Agger
冇ddg起碼輸緊球

Daddy
轉順左343一定大把攻勢

3場之後又係出番伊巴

今場暫時無野可以鬧LIN啦掛

琴日無波踢
都可以屌lin屌兩版

唉 我又然 反爆又豬

343 ibra
不過佢爆唔到速

真

撚羊馬達朋友隊

冇見一排 宜家邊一黨然緊

迷西黨

係即討見到有人問 今日華西打乜位
我真係笑而不語
有邊場佢唔係成條右路打哂

法國果件 bakexxxx老公 已經比我屌到潛左好耐水。。。唔識波既廢物就繼續潛返落自己老母條屍個西就最好

比利時拖舟黨

係我羊呀

依個真 迷西永遠都然

呢個真

果個bakexxxx老公 都係果d 即討9up 開既垃圾黎 我諗佢波都冇點踢過

呢場波d 進攻好好j

細緊好撚好笑

假x

櫻木寧

細緊

smalling 真係垃圾到

lin

屌 死角

Lin

lin 今晚真心威

會員lin
出頭天喇

迷連大勝

反連反樹收皮日

開名啦 洗乜咁含畜

Lin今場抵讚
希望福仔有波入

佢係侮辱緊lin

真係射得靚到
佢呢球唔入屌到佢仆街
但係入 仲要咁靚
真係要跪拜

想問下反Lin 洗唔洗潛一陣先

反爆反lin輸晒

流川唔夠尼格度撼

今次真係對唔閪住爵士連加特, 我之前唔應該反Lin

我連光速回防好型

召喚會員 爵士連加特

佢反lin的

出martial 未

大佬0

細緊死左去la

屎波去食屎啦

60mins 就901 任人轟

街場料

屎波寧我屌你老母

仲唔換mk 馬仔
托呀

搵到戰犯了 佢真是好論盡

邊預到有人派膠

換左

享利in

lingard

想學阿迷夾錢

買起屎波寧

屎摩寧返去踢街場啦

VV報恩

華西

真係笑匠黎

七後衛重現

笑死

加入迷V

三下神救 一下膠

你當我流嫁咩

唔講咁多 我曼好波

等睇lin拎motm

球證旁證足總連你個龍都係我地嘅人，

唔講咁多，五弟好波

依下真係勤力 不過佢早啲出比馬仔重好

迷華黨第一次召集

老豆係咪on9 放棄哂中場比人攻

睇完場波
屎波寧賣未？

又話你入波既

4000萬俾電叻！

多謝 笑匠vv

依場贏都唔係贏中場啦
贏左右翼護

左羊右華一助攻一入波

5弟

迷lin 迷爆 迷vv

最後lin係咪坐左摩佬個位

我睇緊d乜撚野 對米堡拍大巴換走擊擊球員

為免大家忘記左我既威水史 我決定重出江湖

英超史上助攻王第9名, 羊, 60球

五弟

B仔仲有下半場

Y朗

會唔會保守得制呀

前四又有望
係咪今晚鄰居猁狗打和最好?

B仔入到tunnel仲屌緊

摩佬一向嬴波就泊大巴, 習慣下啦

細緊努力去笑匠學習

我羊

獎門人

屌邊個

和同痢輸都ok

轉會慢慢學啦, 老老柒柒真係無乜得望

之前摩佬1:0就會咁做
2:0泊大巴以為穩陣
點知屎波

不過我認同消極得過火
唔洗球權都比埋人任斬嘅
得失球仲要差咁遠

係呀
就係柒極都要繼續

你話條防線李雲迪level 就話

仲有 就算係李雲迪level
都唔會消極到咁啦
角球旗都唔玩

終於上返第五

米堡個29號?
屌佢 推完B仔仲捉撚住B仔個頭黎屌

話說對面既37號幾勁 似足禾仔

Btw用左羊右華 我老母都識教波啦

摩佬話黎左會打進攻足球 咪再屈佢會泊大巴

Exact7ly...七後衞企撚左喺禁區任人斬on99

撚羊

摩佬呢d品性難移, 希望夏天入返個靚中堅啦

上次先撚完盲俠

80分鐘死守都算
70就4中堅死守

被進攻足球下話

魔佬我dllm

btw 5弟 啪啪啪

換rojo都正路, 不過應該換走宗師/屎波寧囉

當年費SIR712攻到阿狗 驚驚
摩佬真係

保守成咁 俾人任斬 我接受唔到 踢3中堅已經係極限 仲要擺多兩個落去

一早入紙迷華西

老老實實

又會俾豬總kill無法控制球員

個陣見到椰子3700萬買馬達屌咗出聲

宜家愈睇愈覺得個啲唔係錢

柒住嬴都係3分, 點都好過射三十幾腳0:0
將就下啦...

從今天起我哋就係五弟

賽後打架

？

其實LIN/馬仔留係禁區頂 等頂出黎再盤上前效果幾好既
係最尾佢自己抽筋 D波要硬斬先衰姐

中左過伏3分守到1分 唔係點會咁撚嬲

70分鐘4中堅，縮到自己禁區任人攻
下下大腳送返個波俾人
唔講以為打緊皇疤拜

華西係咪今季唯一冇被曼區屌既球員

吓吓大腳斬上去有撚用咩
馬仔好似波都冇掂過

大佬何

今季咪算好 佢以前入一球就泊
記得上兩季曼對轟 比轟入一粒即泊
半場雲92換青訓練波 個場8成控球好似

買到馬達都屌

踢法保守可以搵mk馬仔換出黎縮到去禁區頂守丫 換撚晒d中堅出黎連中場都放棄埋

b哥意猶未盡
撚羊單手ko保安

卡神開拖

係咪想迷羊先

完美男人
英超其中一隻最佳右閘

唔講都唔記得出左馬仔

米埔班友心諗

喂你仲快過我地泊

羊都無屌過

如果歐霸杯首回合拎先緊1比0 咁次回合直接出10個中堅出黎啦

攻又攻唔入, 守又守唔到
睇黎夏天有排執

華西都仲未有明顯失誤可以捉黎屌

有冇賽後開拖片

雲92其中一個功德就係發掘左羊右華嘅防守potential

費蛇果陣味有

我地怪錯V92
冇佢前兩年教352
呢班飯桶點會咁快適應新陣

以前既摩佬會囉, 希望經過今場會醒水
宗師屎波寧唔係泰利卡華奴

屎波放得
踢左咁多年都荒失失咁

華西七號個排呢 個時未迷曼

黑色3連星

ryan giggs

做後備都驚佢爆

今場出埋大絕羊斬俾樹
v92是無辜的

羊一招 撚羊

V for Valdés

藍天射球

果排比人屌到傻 係打閘之後一排先比人屌少左

打閘都比人屌過一排 話快D出返大米

膝頭傳中

嗱 !!!!!!!!!!!!!!!!

Video ?

要不是有V92 左羊右華應該而家都係戰犯候選人

開頭係
耶子下下落後
都係換華西打閘
果時華西未適應
包左好多次offside

果時仲屌緊耶子下下落後得一招

真係好唔鍾意贏緊兩球咁樣踢
未換MATA之前D波幾好睇..
LIN仔同福頭,撚樣都幾夾
就算換MATA冇問題, 不過都係應該早D換馬仔出黎
LIN仔傷出..都應該換個文沙中黎當中場打逼搶
你話人地出隻快馬同高佬
咪先搵ROJO / SHAW出黎換撚樣加強下邊路防守囉..
本身3中堅+費蘭尼都頂到人地兩個中鋒掛
見到幾次人地過哂半場..附近周圍都冇人起到逼, 由人地斬入禁區
對米堡要禁平安鍾
BTW 慶幸係贏波..LIN仔,費蘭尼,華西,福頭都踢得好

留意到今日大家都好開心，僅次於聯賽盃嗰日

修咸頓

一陣又停幾個仲有邊個出到

前兩季已經入左紙啦

包恰西, 包入禁區 d 過頭波 身後波 俾人盲眼位走入嚟 任砌

俾人屌到傻

你唔是反連咩

我決定下季件波衫即印羊

同意 保守環保守 有無需要換咁撚多中堅出黎 人多手腳亂呀

Btw 真曼迷

7 月賣

阿狗分分鐘做埋7弟

唔講咁多 羊好波
有無video呀

一賣即反摩

前四狂魔正式啟動

我3年前已經留意緊佢...

因為我係英撚嘅關係

羅美路CS過DDG未

英格蘭 = 垃圾

三年前已經反緊 反lin大先鋒

原來同熱狗差4分

一陣熱狗輸波, 鄰居猁狗和波就perfect

真曼

講今場 lin真係勁過福好多
上半場傳左球單刀波 下半場任佢走 由後場走到前
重射入埋 死角呀屌!
相反福仔單刀又失 下半場隱哂形 真係唔係太得
今場其實上半場幾好睇 靠兩翼護造波
左羊好小上去我發覺
一上就兩個夾 但佢都出到球靚波 唔係講咩
出得咁靚真係世界無邊幾個做到
右華又係勁 下下爆到盡 又出靚波 係無人頂得入
佢又唔射喎 咁大方既球員邊到搵
我覺得下季會賣馬達入大眼仔同山狗
Btw 唔講咁多 我曼好波

幾靚仔

想熱主場輸都幾難

仆街，自爆咗，唔好推

肥仔

清一定係朗隊先迷曼

要馬達唔要ozil
淨係山狗已心足

西就迷硬，迷華西

咪推呀

羊lin幾夾
呢個真係諗唔到

oj

羊同邊個都夾

Joe 😆

經此一役，正式溶入

14分鐘輕鬆1:0

Lin shaw blind rojo 都夾

咁都有自爆

熱d波真係高我曼一班
艾歷臣好堅

推

隔住個mon都覺得肥

好仆街，但我鍾意

大圖

追唔到熱狗啦 追鄰居 猁算啦

熱狗主場真係好勁
尾場和波都好啦

決定去跟胡cfu

驚你地睇唔到MA

追個第3都好啦, 第4要打外圍賽

劫富濟貧 猁一定贏

ching 係咪九龍塘返學？

前幾日先有人話單線 今日就成班話追

衝歐霸冠軍算啦

唔好推啦

原來係你

希望唔好再推了

由頭到尾都唔覺係單線
之前和左咁多場, 同前四都係1~2場波既距離, 單乜鬼野線

大家曼區手足，比啲面好喎

早年唔係話第四唔使打外圍咩？

人地唔小心自爆推乜鬼姐, 估唔到曼區班手足咁仆街

好啦，收隊

但成半年先升到一位

有咁既事咩

今次係第一次把握到機會
之前成日曼利一家親

你估易架 4線左半年都有啦

你果然係真獌

喂，仲推

放過人唔好推啦

無俾人拋開都仲有希望
始終歐霸不穩定性太大, 上次猁狗係點有眼睇

好la 好la
洗走佢la

多謝

無論係HKG LIHKG仔都係仆街仔是常識吧

daddy今日好似入親波都對住人地個主席慶祝

有無人有賽後打交片

其實今日戰術都幾成功
係2:0一縮就仆街
好心摩佬咪縮la
今年好多次係咁架啦

佢太高估自己條後防, 上半場宗師失咁多次位都唔使輸已經執到

所以大家玩埋呢個post就算我都心滿意足了

沒有廢老的日子
天晴

其實係爽好多

唔洗縮到任斬
久攻必失呀

唔會啦

佢最後開心到跳走左 好小見佢咁開心

拎個波鳩猜
真係咁困難?

don't push la

If you wander off too far,
my love will get you home.
If you follow the wrong star
my love will get you home.
If you ever find yourself,
lost and all alone,
get back on your feet and think of me,
my love will get you home.
Boy, my love will get you home.

你以為啦, 佢返更衣室拎定鐵棍咋

可以後入細緊

明明上年就係咁，今季又唔識喎

叫屎波寧宗師卡膠爆炸拎個波鳩猜, 同自殺無分別

tadic 8碼炒高 我屌

有打交片睇未？

泰迪
小禁區飛機

真係要回購迪比玩角球旗

下次開post 格式加番
曼區最專貴榮耀會員列表
永久供奉Vip1

Joelam(早洩)

The boss praised United's "attitude, desire and way of thinking", adding on BT Sport: "We do not have A, B, C, D, E, F or G, but we have L, M, N, O, P and these guys gave absolutely everything. I think we started the game really well; Valdes made three fantastic saves before our first goal."

有冇讀心神探明白daddy講咩？

我地上場果球仲經典

上季唔玩角球無左2分 好似係

下次開post 格式加番
曼區最尊貴榮耀會員列表
永久供奉Vip1

Joelam(早洩)

啦 ching!! 人地話哂曼迷 比條路人地行下好喎
Btw 爆炸頂me個球幾靚

因為佢炒左daddy以前個助教卡蘭卡

完 輸埋pen

Tadic 唔入果粒之後
聖人就玩完

吾推吾是人牙。。。
(互含)出得咁靚 我老母都頂得入啦。。

感動嘅係 已經 18 場 不敗

白鹿徑未來隊好難輸啦

幾時追上雲加

真曼唔係都要咁對手足呀

都862啦, 俾佢地玩埋呢個post啦

邊個下個post再玩就唔係真曼

下個post 再推就圍屌佢la

搞到想反hehe ，但反唔落

玩? 你知我一向好認真 今次我一定搶1001 開post

事主仲唔拿拿聲利申迷爆

摩佬咁興奮 係唔係為左同卡蘭卡報仇

迷咗有得免死實迷㗎

完場曼區無搵戰犯唔慣
循例都要問下, 今場戰犯係咪屎波寧

Yes la

爆炸有咩好。。。咁廢你都迷。。累12碼你唔記得拿。。

拉舒褔特finishing真係好差
一球單刀咁制 一球近門射都唔入 唔係人地守得好 射到好似腳軟咁

今期戰犯：Joelam(早洩)

我夠知啦，連我老母見到出廢爛泥都屌呀嗰時

今鋪真係早洩

第二下都關佢事

打架

得喇 我會搶1001

羊挺身而出

熱狗又贏

主場未輸過呀

有屌錯 冇放過

兩場 場邊d廣告牌都有殘體字
頭先米堡連後備席張櫈都係

財雄勢大，無計

真曼迷羊子

熱狗件ben davis矛到, 咁都無事

意甲仲癲

Lin又入世界波

利申 反獌

曼狗又暴力事件
等罰停賽罰錢啦

係咪咁呀

出現了

Hi

咪咁認真啦 講下笑姐
Btw 佢地成日話我係假曼

難得大家今日咁開心 你犧牲下啦

Hi bb

咪話玩埋呢個post

我呢

呢位巴打同大奶貓絲打一樣都係衰ig自爆
Btw有冇人知大奶貓單野

撚就得一條

幾多年前

熱狗呢兩年真係勁左好多 不過好茅

我知，但就係衰同一飯
不過手足開心，我開心

冇左果兩件 成隊波順撚晒

好似係上星期

2:1
終於入撚到

我唔準你咁講hehe同mk

咪搞分化啦屌你

梳 b 可恥

早兩個禮拜

幾時得閒

D囝

禾特鮑斯

使唔使咁講野🙄😢

....我唔知喎

絲打咁索，就釣到好多狗公遮
我咁柒肥，除咗恥笑都係恥笑

我新黎都知梳b可恥😊

大奶貓好正

就係自己人先圍爐恥笑

等你

無賴

係咪有史以嚟曼區第一自爆

呢 d 咪高質會員囉

好有可能係

有無圖

今日唔反lin了

贖身

有波 呢度實大撚把人衝啦

tg 我 oj?

我咪就係諗住恥笑你囉

呢個post 你話事牙?

144p 都feel到額頭實好多瘡

坐b望c 咁既樣 u大把

重點係絲打 改個名都同自己身材咁符合
佢內心一定係淫底

要女
搵sorb la

比佢食晒啦

二手西都係西

啱

我都想要

4 月

1號 主場對西布
4號 主場對拖肥糖
9號 作客對新特倫
13號作客安德烈治
16號主場對車路士
20號主場對安德烈治
23號作客般尼
30號主場對清雞湯

對曼城補賽係427？

希望月頭搶夠分啦

連勝到季尾拎冠

分身

TBC

掉轉諗 季尾先黎對強隊都係安慰既
贏到既話拉近多幾分全力去馬

3,4日踢一場 廢老點頂

戰神越戰越勇

要聯賽前四
就要好似14-15 V92咁
3月尾4月6連勝
一定要win到6分波 果季殺猁 鏝 熱

姐係話...
摩佬唔可以再對強隊求和 泊大巴

未有咁快呀

V92

睇左1415 果段起碼10 次

其實Ibra把握力好番少少
而家曼已經前四

妹妹中小幾條柱

你季中未話保頭六算
而家又追到前四喇？
根本隊隊都會自爆 唔使連勝 只要唔做最柒個個已經慢慢向上爬到
暫時剩係見到轟同未來隊算穩前四

睇黎daddy突然轉343都唔係冇原因
要練定等隊波轉熟打全攻 好彩有左羊右華攻守對板
呢輪佢出多左羊 冇咩用盲大米梳

fifa 的reply
真係唔洗睇名

普巴啲遠射入返一半
唔係費蘭尼
伊巴把握好啲
我哋第二添

1001未

未呀

你屌爆炸頭?

你好想搶

其實我聯賽已經風流波mode
果時已經話除非6分波win到
可以揾番黎睇
但我唔覺得
你睇番摩對強隊戰績
仲要作客多過主場

歐霸重要d

留意下佢講左咩

咁你係咪都搶㗎啦

幫你推一下

1

等我又加入先

2

小弟睚眥必報

3

搶牙